2012.7.25. Radiohead

这次全过程充满各种化险为夷以及狗屎运出发前给我们修改了机票变直飞25日懒觉完晃悠悠到门口在人群里毫无压力地拿到了57号然后我跟工作人员说 可以给我换58号嘛因为58听上去比较吉利话音刚落就被同伴拖走 边拖边数落各种细节描述各种专业分析我就没办法啦因为B区离舞台相当遥远（以后演出坚决不买B区了）这场演出在我心目当中是继07年Sonic Youth后最最好看的一场了现场让人迷离沉醉不飞叶子都可以恍惚成这样太棒了合唱了Idioteque开心死掉当然跟Thom是完全不在一个调上的Exit Music全过程热泪盈眶然后说说歌单是怎么获得的吧演出完了我说哎呀我要去前面看看叫然后逆人流花了许久来到了A区第一排碰到恰恰也在那里徘徊舞台好高好高 目测应该有2.5米-3米左右我在出神地看着台上行色匆匆的工作人员之际local保安出来赶人了 傻逼在我左侧狰狞地吼 走走走 看什么看然后我发急来 册那！我在下面大吼啊 完全不顾及任何颜面啦我对着台上众多老外高呼I need one setlist我边吼边被保安赶次凹当时我无暇顾及跟保安吵架啊啊啊啊啊但是真着急啊啊啊啊啊啊啊啊啊然后台上的老外感应到了我的存在看了我一眼 停下手边的工作（好感动）跑到后面鼓手的位置 从那里小心翼翼地撕扯着一张A4白纸直觉告诉我那个就是setlist啊啊啊啊啊啊啊啊然后保安发飙啊啊啊啊啊啊啊啊啊保安说 走啊走啊走啊（省略无数感叹号）我歇斯底里啊啊啊啊 狂喊come on come on come on因为真的保安的嘴巴就要麻痹贴到我脸上了然后然后!!!!!!!!!!!!!感人的一幕上演了台上穿红色格子衬衫 金色长发扎小辫儿的大叔接过后面工作人员递过来的setlist（终于撕好了....）来到我的跟前 蹲在舞台上我踮起脚伸出双手掬着他非常非常非常非常温柔地把setlist揉成一个小团儿含情脉脉（对小歌迷的无限同情）小心翼翼地把纸团以一道迷人的抛物线投掷到了我的手心那个瞬间感觉超级棒啊好温暖好温暖好温暖然后我就错乱地在人群里找恰恰告诉她我拿到歌单了然后看到恰恰我就想拥抱她啊可是她太高了啊 抱起来完全没有想象中的服帖啊（这段忽略）点点点点点点